元天屯 吹水尻UP wtsapp gp

住係大西北既你 快d入黎同我地一齊吹水啦
平時放學放工想搵人食飯食甜水 又唔想係九龍區咁遠依到都有飯腳
吹水叫春都可以 開gp唔夠3個月 唔會有小圈子
男女比例暫時係 2:1

想入

填form plz

嗨bb

邊個係你BB

你囉

推推 想入

填咗表未呢

還未有呢 我絲打怕好多

唔怕 佢地成班都係死毒撚嚟 無厹

加人未

你自己加啦屌

快

我睇下你地d狗公點樣發情

hi，啱啱交咗form

窮撚聚集gp

留名

留名
加左你未?

未

用咩名留? 我地應該加哂
可能有d睇溜眼

我留多咗次 唔該睇睇

可能打錯咗 我再留多次

有冇年齡限制

啱啱交多次張form

沒 你就係14個位?

岩岩填完form

form已填

今晚加

填左

推

填咗

added
有無屯門手足